外國人會唔會成日將香港人同支蟈人撈亂？

硬係覺得會有呢啲情況經常發生

正常都分唔到

一直都係

香港 日本 韓國 台灣 支那
= Asian

中東炸彈人佢地都就咁Asian就算

你分唔分到西班牙人同加泰人？

總之asian=支那

我點知佢地咩樣姐……

你咪講左

ALL ASIAN = 支那人

英國讀書JJ想講

去咗五年，大部分外國人第一次見我都分到我係香港人

其實你會發覺喺外國，大陸人同香港人俾人嘅感覺係唔同，由你衣著到行為都有幾大出入

但係都有啲人你就算表明咗，佢都繼續當你係大陸人（好似我論文個導師南美婆，仲要freeride我

不過個運動滾到噉大之後係點我就唔知，我淨係知上年七八月嗰時，教我車個鬼佬師傅成日話香港班𡃁仔應該燒咗個政府佢

香港最少有一半人人出國會話自己係Chinese
原因包括本身係紅/藍底、大中華膠、唔知講Hong Konger 定Hong Kongese好、俾人問係唔係Chinese果陣猶豫左一秒唔知點解釋於是俾人當左係etc
加上有150，香港人身份已經溝到亂晒，叫啲外國人點分

我利申:澳洲讀書JJ

爆咗武漢病之後應該所有亞洲人畀人當曬支蟈人

真係好驚被人當係支蟈人

澳洲應該冇噉誇張？唔清楚

澳洲勁多支那人第二大民族